死喺日本皇軍刀下，總好過死係共產黨的壓迫

死喺皇軍刀下，共產黨都會搞場大龍鳳悼念你
死喺共產黨壓迫下，你連橫屍街頭既權利都冇

駁唔到

大地在我腳下

老衲好波

衲弟人之將死其言也善

你呢條賤種仲低賤過中國人

衲d

老納最近做咩事，係咁發功

咁你去死啦 仆街